老豆70大壽可以點賀佢

本身諗住去個旅行，點知武肺去唔到，去住晚酒店又好無聊，淨係食餐好又好似好求其，點算好？

集思廣益，一人一個意見，老豆份人低調無咩朋友。

藍定黃

送個孫比佢

請佢飲杯外送茶

去創意台開麻，吹水台好快沈底。

佢係on9藍，以為g鋒係藍個種

請佢叫雞

海洋公園

收到，即做

咁又真係幾on9

你可以同屋企人煮餐飯俾佢食
再加條金鏈之類嘅禮物吖！

我老豆老母喺母親節嗰日收到一對金戒指都好開心

兩仔爺去尋歡

食餐貴少少隆重啲既飯我覺得夠
最緊要uncle都唔要舖張 一家人齊齊正正食餐飯已經好夠

祝uncle 福如東海 壽比南山

大家目標唔一樣喎

希望佢大個仔轉黃

去酒店住返晚
叫定兩件高質雞

整張賀咭

送佢返大陸

邊個省